city既材料科學定係poly既屋宇設備好啲？

小弟不材今屆dse衰咗少少，3444chem4 phy3。
可以揀既真係唔多所以想問下各位ching既意見
有幾個選擇我自己都ok，不過睇到好多po都有話我想揀既科好冇出路想各位ching比少少意見我，感激不盡！！！
js1210 city材料科學工程
js1051 city玩能源
js1201 city建築、土木、測量
js3753 poly屋宇設備
唔該你地

Poly唔洗諗

點解既ching？

推求救